突發！武漢肺炎 香港封關

一齊嗌武漢肺炎 香港封關 唔封我哋封

留名等到數

封封封

唔封我哋封

封你老母臭

一齊封

封？佢仲打開條大橋放人入嚟啊

和你封!!
唔好俾大陸人入黎!!!

港共唔撚封 繼續放武漢狗落黎呀嘛
我地自己封

武漢肺炎 香港封關